<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<entry xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<id>fr.univmobile:unm-backend:test/pois/002:poi1166_1</id>
<link rel="self" href="fr.univmobile:unm-backend:test/pois/002:poi1166_1.xml"/>
<title>Info et com dans les organisations M1-2</title>
<updated>2014-08-15T01:46:45.443+02:00</updated>
<category term="pois"/>
<author>
	<name>dandriana</name>
	<uri>fr.univmobile:unm-backend:test/users:dandriana</uri>
</author>
<content uid="1166"
	coordinates="48.955458047105,2.340846955776"
	active="true"
	markerType="point"
	createdAt="2011-03-22T17:08:30.000+01:00"
	updatedAt="2013-03-07T15:35:54.000+01:00"
	createdBy="Kevin Mazille"
	updatedBy="yasmine"
	parentUid="2756"
	name="Info et com dans les organisations M1-2">
	<poiType id="17" label="Formation" categoryId="17" categoryLabel="Formation"/>
	<description>Ce Master professionnel a pour but de répondre aux attentes actuelles des organisations dans le domaine de la communication. Aujourd’hui, les entreprises se doivent d’être informées, compétitives et adaptables, mais il est également fondamental qu’elles soient connues et reconnues par le monde extérieur, que ce soient leurs partenaires financiers et économiques, leurs clients, leurs salariés ou leurs concurrents. C’est la raison pour laquelle elles ont besoin de professionnels de la communication en mesure de formuler des diagnostics, de participer à la mise en place des politiques de communication, de développer les stratégies tout en utilisant les techniques et les outils de communication. Cette formation combine l’approche opérationnelle qui permet d’acquérir la maîtrise des techniques et des outils (TIC), et l’approche théorique visant la culture générale, l’esprit critique et le sens de l’adaptation nécessaires à l’anticipation des politiques de communication et à la mise en place de stratégies à long terme.</description>
	<address>
		<floor>1er étage - Aile G - Bureau G 214.</floor>
		<openingHours>9h - 12h
14h - 17h
Fermé Lundi et Jeudi après-midi.</openingHours>
		<itinerary>En transport en commun:

Depuis Paris
Train, de la Gare du Nord, jusqu'à la gare d'Epinay-Villetaneuse.
[En Gare du Nord, suivre l'un des directions Ermont-Eaubonne, Luzarches, Persan-Beaumont ou Valmondois en vérifiant, sur le quai de départ, que le train s'arrête en gare d'Epinay-Villetaneuse] Gare d'Epinay-Villetaneuse, sortie côté Villetaneuse puis bus156 [direction Gare de St-Denis] ou bus 356 [direction St-Denis Université] jusqu'à l'arrêt Université Paris 13.</itinerary>
		<url>www.univ-paris13.fr/communication</url>
		<phone>01 49 40 30 36 </phone>
		<fax>01 49 40 44 79</fax>
	</address>
</content>
</entry>
