<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<entry xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<id>fr.univmobile:unm-backend:test/pois/002:poi1170_1</id>
<link rel="self" href="fr.univmobile:unm-backend:test/pois/002:poi1170_1.xml"/>
<title>LEA L1-3</title>
<updated>2014-08-15T01:46:45.489+02:00</updated>
<category term="pois"/>
<author>
	<name>dandriana</name>
	<uri>fr.univmobile:unm-backend:test/users:dandriana</uri>
</author>
<content uid="1170"
	coordinates="48.955690532962,2.341241240501"
	active="true"
	markerType="point"
	createdAt="2011-03-22T17:37:52.000+01:00"
	updatedAt="2011-05-24T11:33:24.000+02:00"
	createdBy="Kevin Mazille"
	updatedBy="yasmine"
	parentUid="328"
	name="LEA L1-3">
	<poiType id="17" label="Formation" categoryId="17" categoryLabel="Formation"/>
	<description>La formation en LEA comporte trois volets d’importance égale : l’étude de deux langues sur un strict plan d’égalité ainsi que des matières d’application. Elle s’adresse à des étudiants souhaitant mettre leurs compétences en langues au service de l’entreprise. Il s’agit en effet d’une filière “professionnalisante”. La filière LEA de Paris 13 appartient à la branche “affaires et commerce” de cette formation. Elle oriente plus particulièrement les futurs diplômés vers les secteurs des assurances, du commerce et des services internationaux. Elle leur dispense aussi un enseignement de haut niveau sur le monde de l’entreprise. En outre, il y a peu ou pas de formations universitaires de haut niveau de linguistes pouvant appliquer leurs connaissances et compétences dans les secteurs spécifiques des assurances et des relations internationales.</description>
	<address>
		<floor>1er étage - Aile C - Bureau C 202.</floor>
		<openingHours>Lundi, Mardi, Jeudi : 9h30 - 11h30
14h - 16h. 
Vendredi : 9h30 - 11h30.</openingHours>
		<itinerary>En transport en commun:

Depuis Paris
Train, de la Gare du Nord, jusqu'à la gare d'Epinay-Villetaneuse.
[En Gare du Nord, suivre l'un des directions Ermont-Eaubonne, Luzarches, Persan-Beaumont ou Valmondois en vérifiant, sur le quai de départ, que le train s'arrête en gare d'Epinay-Villetaneuse] Gare d'Epinay-Villetaneuse, sortie côté Villetaneuse puis bus156 [direction Gare de St-Denis] ou bus 356 [direction St-Denis Université] jusqu'à l'arrêt Université Paris 13.</itinerary>
		<url>www.univ-paris13.fr/lshs/</url>
		<phone>01 49 40 32 01 </phone>
		<fax>01 49 40 37 06</fax>
		<email>sec-lea.lshs@univ-paris13.fr</email>
		<fullAddress>Université Paris 13
Avenue J.B. Clément
93430
VILLETANEUSE </fullAddress>
	</address>
</content>
</entry>
